公司話上左Training course 三個月內辭職要俾返course錢

正常

三個月好短啫
一下就過

我公司要一年

好多都成年先比你走
三個月執到啦

樓主第一日出社會返工...?

正常都要一年

有呢啲條款好正常，但實際收唔收返你錢就另一回事

唔通你冇大牌入九巴做
佢幫你考大巴牌
你考到就即走咩

公司要玩你嘅話應該可以民事索償？
我都唔清楚

我公司2年添啦